Moet ik doorgaan met mijn werk?"
Arthur wierp zich op zijn knieën en verborg zijn gezicht in zijn handen, zoals hij Beantwoord "Doe zoals je wilt, vriend, doe wat je wilt.
Er kan geen horror zijn zoals dit ooit meer; "en hij kreunde van geest.
Quincey en ik Tegelijkertijd bewoog hij zich naar hem toe en pakte zijn armen.
We konden het horen klik op de sluitlantaarn toen Van Helsing hem vasthield; dichtbij komen naar het graf, begon hij een deel van het heilige uit de spleten te verwijderen embleem dat hij daar had geplaatst.
We keken allemaal met afschuw vervuld verwondering zoals we zagen, toen hij achterstond, de vrouw, met een stoffelijke lichaam zo echt op dat moment als het onze, passeer door de tussenruimte waar schaars een mes zou kunnen zijn gegaan.
We voelden allemaal een blij gevoel opluchting toen we zagen dat de professor de snaren stopverf rustig herstelde naar de randen van de deur.
Toen dit was gebeurd, tilde hij het kind op en zei: "Kom nu, mijn vrienden, we kunnen niet meer doen tot morgen.
Er is een begrafenis op de middag, dus hier zullen we allemaal lang daarna komen.
Het vrienden van de doden zullen allemaal door twee zijn verdwenen, en wanneer de koster op slot gaat de poort zullen we blijven.
